【條撚準備】 阿仙奴20-21馬撚球迷吹水區 MMLXII

#StandWithOzil

雲加
一字排開

廢龍
達蛇

森巴足球

@迷基
證明佢虛偽背後笑鳩我廠

我冇咁既意思，大家都喺廠迷和解ok???

施巴路斯留唔留到

搵派路點鳩C朗

好但25基仲係抵反

Lm

派路係幾charm既
但應該難點到C朗做野

上個post有師兄話古天奴每一場有四至五腳射波
咁老實講成隊波圍住佢黎踢先有咁多嘅起腳姐
去到巴塞under Messi 成個人即刻冇晒表現
唔覺得阿仙奴會俾佢做核心
借完返嚟冇表現其實係雙輸

又陰啲陰啲改topic
狗到

馬撚球迷吹水區

又一隊都搵名宿教波

俾軌迷開post

收皮啦你

死車狗爆完閘未

買咁多人仲唔係馬撚
等咗咁多年 終於都再有馬撚既感覺

車狗爭住開post

蛆番去大家一齊飲杯紅酒先training

返去血洗安聯球場啦

我唔係轟狗
只喺迷基

我話你聽 拜狗無性架 唔識收手架

希望拜狗追緊住基佬黎剷

斬啦⋯⋯

光復阿post

都冇得出

都唔出 直接去後備席剷?

向住後備席剷

洗唔洗咁丫

剷到斷腳

望望車狗個陣
原來殘到咁

講真主場輸3粒
冇諗住贏啦吓wa

有基佬後備carry一個入五球

d留言變咗25安了
Please go to arsenal so we don’t have to watch u play for us anymore

stfu and go to arsenal

會唔會10比0

12m

車冇基佬點血洗慕尼黑

班軌會唔會又p圖話越位 黑哨

咪似我地輸5-1個時咁

喺就好 唔使成日笑鳩爺爺

拜1:0了
專心睇疤

拜準備456

疤都1-0

咩人會兩場比數夾埋一場嚟講

上次車迷有篇論文，話阿仙奴輸11-1

其實係aggregate 10-2 囉

軌話佢地上次留力歐聯呀
等等入返5球

Var

下場係咪疤拜？？

求lin 睇是但一場

拜狗唔好留力plz

我都係
即刻轉台

睇唔到要註冊

好耐無睇ospina 仲係輸手短

totalsporter

睇G27

totalsportek

疤隻右閘Semedo幾勁
比狗應該無機會回家

要註冊嗰個係廣告嚟架，正常冇呢個廣告
應該因為今日歐聯先整呢個廣告呃錢

Ooo

勁過頭 阻住roberto正選
所以大雄想賣9佢

又被美斯姦了

之前鏝狗想加西亞+cancelo換

messi屈到

美欺

拜2:0

球皇又屈機2:0

messi都識仆街盤球

比多5cm佢就救到

一齊2:0

訓得

美斯痴撚線

出古未

廢龍咁手長啲應該救到

兩邊都同一時間入波咁濟

假波 唔計

Messing magician

兩球都係

Leeds are exploring a number of options to strengthen centre back which is a priority. They have considered Arsenal's Rob Holding. [@MailSport]

點解個個走廠都踢歐聯ga

20m 即放

拜同巴係咪見我地班球迷睇波睇得咁辛苦，入多啲早啲俾我哋瞓😂

轟入一粒

隊垃圾波柒 啲人係ok

Offside

慘

今輪出晒局 得返拿比

唔計
軌準備又屌黑哨

我拜入多車仔幾粒啦

北京電視機3.0

車狗又嗌北京電視機啦

真係totally no mood to see

可以出去開po了

一定又話黑哨 VAR迫害

點解雲爺爺要賣拿比

現實講。。。十幾都放

再姦多下

英人加多幾m啦

可以早瞓

美斯好屈機

肯比錢都放啦炸彈放得一件得一件

乜鳩高列巴尼真係吹大哂

鼎叫用得下啦 夠踢英超

阿叔都撚爆呢隊嘢啦，美斯當練波

拿玻里啲後防廢到

廢龍>>>oooo

狗腿太長越左少少

好似又唔熄得機住

老懵董

ooo好慘

其實你地屈完未 解釋過咁多次

係咪復賽後狀態唔好

快啲入多幾粒 請轟飲7喜

愛蛇都俾人屈唔少放走藍斯啦

Holding 係慢jei
打中下遊主守球隊
冇咁多空位要佢跑嘅話，其實佢會幾勁
中下遊後防又唔駛點用波，可以下下大腳清

英人+後生，要20M 起碼啦

電話佬隱形

歐聯check var都喺黑房check

賤種高層

真
阿叔上年屌打拿玻里隊西波

瞓先

痴撚線又出去公海撚轟

如果Gabriel firm
差5m左右都放
列斯聯唔似會用20m買佢

連續兩日可以早訓

馬撚球迷
下年我廠天下

打屈福特嗰場都爆到傻喎

琴日都叫一球上落

唔撚係咁樣十二碼

上次比人吹到話北京電視機2.0

安同佢都簽咗
等埋party先剪到片

比狗啲傳控仲渣過阿叔高波成日控唔掂

淨係睇過兩三場koulapoli, 冇場勁，點解被人吹到咁大？

老老實實就算依家隊我廠
應該都入到8強 如果抽到對住弱果幾隊

美斯咁樣攝隻腳入黎

車終於入

意假就算啦

Holding淨係將英人身分都15m啦
真係要賣嘅話應該2，30m

原來咁會有12m

Leeds都唔憂冇英人啦
15m左右放啦

安同gabriel應該都簽左掛
我當籌𣄃買party都好
Holding早放早著

紐亞

德國世一龍係leno

波都未拎到

早幾年對摩納哥都係咁講

達屎

瞓得,捱左咁多晚夜今晚最早瞓,各位早抖

15m都殺啦
我地想放果堆或者想走既 得拖 貝 拿卡 值錢又有人搶

賣走比比鳥好過la

又陰d反基

阿叔勁，贏係正常

相反出iwobi當讓賽，拿玻里都入唔到波真係垃圾

依家玩fm想買隻有potential少少既妖妖都30/40m以上

開埋巴西league 過幾年大撚把

我以前會叫啲球探scout巴西，搵啲18歲以下嘅幻幻

但係fm20阿仙奴領隊係冇權assign scouts 架

不了 又要load

set個assignment scout南美
唔使開聯賽

我覺得係高列巴尼自己清波太慢 佢弓都未拉 美斯已經到左
拉緊弓 咁岩美斯伸腳想偷
我記得猁都有試過咁 文尼

荷蘭妹

呢球一定係12碼
又冇人提佢有鬼

睇返高狗分分鐘唔知佢喺後面
出腳果下都唔知

不過認真有49000喺度搧風點火

根本應該隊友要提佢有鬼 然後佢要快腳傳/清走
下下都咁樣拉弓大腳 一年要比人偷幾多次波

好正

唔好俾迷基開po就冇事

Jenkinson夠係英人啦

正到仆街！

雲加

認真 下個post del返馬撚兩隻字啦
人都未簽到 仲話自己係馬撚隊
盞引人笑鳩個topic

我奴上場

咪係，咁粗魯

係迷基先會咁開
想阿po俾人笑

笑死 咁害OOO

古射得靚到

古一招差啲入

都唔中龍

拜仁今季入倫敦會幾多粒？（熱狗 + 車仔）

轟輸埋
即係金章聽日官宣？

古借得過，狀態okay 技術仲有，侵略性又夠

係就快

yes

拜仁 利雲好勁cls

轟係咪表演5-1大羞辱

老實車算係咁，不斷逼搶仲嘗試組織攻勢，但級數爭太遠

真 佢連腳帶波清 如果唔係美斯偷到波啦 話唔係12 個d 係咪唔撚識波

下次會開迷基球迷討論區

算唔算當係英超證明咗自己

7:1

爺爺是無辜的

下場疤vs拜

[⚠️BREAKING!!! ] Fabrizio Romano【 Tier 1 】:

Gabriel 確認加盟阿仙奴！ 明天官宣，這筆交易將以2000萬英鎊的價格完成。5年合同 !

好波

假fabrizio

又買里爾嘅貨 驚驚地

fake news

屌你老母粉果po fake news

中伏

sorry 無check清楚
明明淨係follow真果個
原來有條友玩野retweet

中晒伏

屌，夜媽媽中伏

冷靜啲唔好j壞腦

用腦諗都知點會20m咁平

UEFA have handed Lille a number of punishments following FFP infringements, including that they will not be able to register newly signed players into their European Cup squad unless they make more money than they spend in transfer windows.

FFP

法國隊報獨家【 Tier 3 】:

阿仙奴對馬賽25歲中場 Morgan Sanson 感興趣。今夏大動作的馬賽已經購入兩名新兵，他們急需透過出售球員籌集資金。其中，兩名法國中場 Morgan Sanson 和 Maxime Lopez 很大機會準備離開。據報 槍手已經與 Sanson 的經理人團隊取得了聯繫， 但目前還沒有作出具體報價 。

根本就仲係好勁

巴塞亂用

又唔係山狗呢啲hea踢變廢人，點會咁容易退化吖

古一招破中下游大巴屈撚左

拖都要走

派路

拖同拿卡都要去下體了

訓咗無睇 怨婦軌大勝咗拜仁幾多球

總數贏-6球

高列巴尼吹大咗

邊到睇到

1

知唔知邊到有得買返以前既波衫 想要13/14年 作客黃色有藍色領個件

咪撚9up 唔好以為上網講野唔洗負責任
這是對上帝的試探和不敬

星期日 返工！

真

精神！

FFP,専恰窮撚

級數又唔夠 同上帝配合唔到又要爭用波 近十年疤最失敗買人

Atletico Madrid are considering a move for Arsenal and Uruguay midfielder Lucas Torreira, 24. (Mundo Deportivo - in Spanish)

Arsenal will sell France striker Alexandre Lacazette, 29, to Atletico Madrid for £30m as soon as Gabon striker Pierre-Emerick Aubameyang, 31, agrees a new deal. (Star Sunday)

牙拖去下體應該會俾人塞去打翼

可以開party

拿卡份約2022到期
今年唔賣…下年得番一年會比人㩒價
一係傾續約…31歲想續幾多年

是但整單登鵰J住先啦

簽咗pes

On9 30m連nkxxxx level既人都未必買到啦
仲未計奧巴見到拿卡走實心淡

= ="

恥笑開始

Swap deal 但求大家開心

咁慘

以佢本身實力加上阿仙奴賣人能力
nxxxxxxx有10m已經執到

泰仔係咪A高後阿狗最強既左閘？

笑你老母咩
人地咁慘你走去恥笑

夢遺呢？又係打過中堅

樓主唔洗驚
我都迷基

迷基 跟阿沒可能合襯 請躝返去車po

好撚憎車

買緊早餐番去食

泰仔啲球皇片同真人一樣 好對板好感動

一起身見到呢度手足打空炮

星期日就休息下啦
咪J咁多啦

Martinelli真人勁過球王片添啦

呢度班手足唔使番工靠收joe unun腳
日日j party 巴西幫都得

我全職迷愛
勁好搵

唔西既source都唔quote 仲要禮拜日既吹水料

屌拿星同條女傾計講開橋本環奈 講講吓講錯咗橋本有菜

屌 canteen 無開 早餐都無得食

幾時見過阿仙奴星期六日會做野

拜仁第一球12碼點解唔係紅牌

是但啦，如果車狗兩回合都踢少個，隨時輸到10球

都無傷大雅啫 都係日本明星

同美斯比 無人夠級數㗎喎

messi 岩岩入果球勁到

禾仔都入過呢啲波啦

Bernd Leno looks likely to have new checks on his knee injury this week - and Arsenal may have to sign a replacement keeper.

.用美斯算啦

愛沙尼亞國門 hein
北馬其頓國門 iliev

on9拎禾仔同美欺比 死侏儒邊夠班同禾仔比

我哋大把龍

印象中 leno 係德甲冇傷咁濟有冇咁黑

有女勁到

好似改咗例
有12m 就無紅牌

車迷勁惡

咁你真係傻鳩

咁之前雷斯又紅

咪爆

當一名球員於己方點球區域內侵犯對方球員而破壞對方一明顯入球機會 時，裁判員應判罰一點球予對方，如該犯規是因意圖玩球時產生，犯規球 員應被警告(黃牌);但在其他情況下(例如:把持對方球員以阻礙其移動、 拉對方、推對方、在沒有玩球機會情況下等等，犯規球員必須被驅逐離場( 紅牌)。
係dogso但判黃+12碼判啱

其他隊用新例
罰阿狗先會跟舊例

比人整傷點同

同人收左隻狼玩左半粒鐘就唔想玩
好彩放得返出去

愛蛇

太難玩？

佢迷愛黎 點玩得掂

係 好少玩呢類game

咪尾
我迷達

咪25手足

咁我都係試下二手算

單機驚 等 PS store 特價先買

尋日買左nier玩
好好玩

Arsenal identify £16.65m Lucas Torreira replacement

Arsenal want Thomas Partey and, if we are to believe Partey’s father, the player wants to come to Arsenal.
That was all going on before we learned that Lucas Toreira is up for sale and that he wouldn’t actually mind leaving to get regular playing time. Only Joe Willock made more performances from the bench than the Uruguayan this season.

According to Arsenal are looking at Roma’s Amadou Diawara as a potential replacement and this isn’t the first time he’s been linked with Arsenal. He was also said to be Arsenal’s backup plan if they fail to land Partey. TMW even suggest Arsenal have ‘tested the waters’ for the player. If they can’t get Diawara, they are apparently looking at Danilo Pereira again.

Partey has a €45m release clause which the Gunners do not want to pay in full. Atletico do not want to reduce their price. Arsenal have offered them Matteo Guendouzi in part-exchange. The Spaniards said ‘no thank you’.

Diawara, however, has a market value of around £16.65m despite moving for £18.9m just last summer from Napoli. It’s unlikely that Roma will want to make a loss on the player after only one season, so expect Arsenal to have to dig a bit deeper to land him, if they are actually interested.

There are conflicting reports around Henrikh Mkhitaryan’s deal to join Roma permanently and if that hasn’t been settled, Arsenal could well have a bargaining chip.

買米希算唔算近年最失敗既交易

最失敗係唔早一年放走山狗 收番60m

如果嗰年夏天賣到山狗俾鏝咪唔洗搞咁多嘢

虛火嚟

以事論事 講得好自然多人睇

好撚勁

小心迷雲狗咬你牙CHING

我都想買, 等極都執唔到二手

好似個年可以賣到6－70m
已經夠你重建攻擊線,不過係驚用舊錢換左lemar翻黎

Diawara有d生面口, 咩料

睇過過歐霸對西維爾
無料到wo

其實離心咁重仲強留都好唔理智

party狗肯黎味

馬體會未踢完歐聯

踢乜撚r聯 過黎社區盾好過

聽講老鼠你又撩人隻揪

唔換mk嘅話 山狗坐多半季渣都無得剩

山狗其實你見吊波個陣就應該要賣啦⋯⋯

16m仲平過拖賣返出去

阿mk >獌山狗

達蛇

老鼠入黎做乜我地8弟攞盃仔都搞

曼城玩野先賣唔到啫

Partey has a €45m release clause which the Gunners do not want to pay in full. Atletico do not want to reduce their price. Arsenal have offered them Matteo Guendouzi in part-exchange. The Spaniards said ‘no thank you’.

‘no thank you’
我地未來法國隊皇牌都唔要 佢地走寶

阿仙奴窮酸球會
有60m budget都唔想full pay on99

咁馬體會真係唔係弱智架麻
你估愛字頭咩

老野都好野，佢吊左半季波都唔話下佢

覆返佢 冇所謂 你損失

講明老鼠梗係做呢d野架啦⋯⋯

你吹得佢漲咩
hea踢都又助攻又入波

可能施蒙尼想學獌狗個招 其實好想要扮唔想要壓價

Never mind. Your loss

使乜驚
我地有愛字頭呢個強大後盾
細爆送過去屈番40m咪得

啲隊友hea到仆街

鏝點玩法？唔記得左

特登講英文就我廠

細爆講緊100m

臨完先話paper work搞唔切

原來拜仁都keep到攻力

雲加又贏

最記得吊俾豬蛇後腳射入
仲靚過同一個禮拜mk越位後腳個球

廢雲 輸10:2

未來法國核心

希望派路會用吓禾藍啦

嗰陣場場屌柒佢
吓吓鳩吊波

都30歲 又國家隊必然正選 又算係阿legend 而家年年訓喺到捧盃

夢遺成日企啱位入波
想念夢遺了

仲要當日個個些路迪球迷都話係勁嘢嚟

本身靚仔已經係人生然家

回家吧
見到隊波咁多nigga就唔開胃

唔係話last minutes先bid搞到阿搵唔到替代品所以唔賣咩

返7日

個miss pun結埋婚

做電子雞賣相然後依家話唔中意社交

仲要特登約啲人出嚟撚

無 準備原班人馬開季

替代品咪lemar

好彩無買lemar 廢撚到喊

尊重啦
就算迷基係轟狗,都俾番少少尊重佢

可能係爺爺手下會好勁

Lemar 今季0g0a

儲氣下季黎我廠大爆發

你睇下uefa網站
寫住ffp係防止球隊過度借貸/金主突然撤資，導致球隊財政出現問題

點解會有人以為係/可以阻止psg/曼城 2.0

咁不如要連加特好過
勁lemar成倍

ffp同民主建港聯盟差唔多
個名係咁寫
個內文完全唔同

嗰季(2016/17)山狗大爆發

鳩吊波係最後嗰半季喎
全隊最多失控球權，場場俾人屌

係咩

新Gabriel會唔會係舊Gabriel之流
精華又係 速度快，落腳準，兇
但 比人高壓個時就唔識踢

鳩吊好似唔止半季 佢失控球權係踢得太自我

諗起山狗張狗如果係達蛇教一定唔會咁頹，諗起爺爺個期啲迫搶完全係亂黎，永遠得山狗張狗個啲自己迫

舊加比爾仲有個問題係溝通唔到
以前搭住高斯尼同施治好似雞同鴨講咁

依個識唔識英文?

輸波又係bench笑，覺得自己係全隊最勁

可惜就算佢係全隊最勁都係廢到仆街，係咁控失

agent cech應該識spanish?

隻戒指鬆到仆街
似係Email個size

pepe幫手問緊

16/17 山狗取代咗基佬踢正前，入成30球

17/18 扭計離隊
雲加出返佢之後，就場場淨係識得吊波俾拿卡
18年1月我仲同個獌fd講，山狗咁垃圾都要？

以前見施治淪落到要用手勢示意叫佢死開d

16/17 失控球都冇人屌啦
入成30球

17/18 連波都入唔到

包皮貧民窟長大書又唔讀得多，學新語言係難啲嘅

會
而家邊度有available for sale嘅頂級中堅
甚至30歲以下嘅頂級中堅，都係一隻手收到

隊隊都係買幻幻博中彩

17/18 係只傳比奧燒

搵唔到奧燒好似唔肯傳波咁

呢個成日係ig用英文
唔知係咪pr

今時今日中堅太難買
求其有一個成材都發達

睇到人都癲
吊個波又慢，奧燒同拿卡又唔係頂波材料

頭套狗唔係識多國語言咩

分分中下體贏埋R聯
到時party仲過黎？

中鋒都係一樣
冇available for sale嘅頂級中鋒
30歲以下嘅頂級中鋒，都係一隻手收到

哥迪奧拿嘅影響真係好犀利
導致成個歐洲嘅青訓集中培育中場

同埋用false 9

好撚傷心

奧燒同山狗都係以為我好鍾意嘅球員
佢哋兩個都加盟阿仙奴
對我嚟講好似發夢咁

點知最後變晒惡夢

新加識法文

仲有腳長傳都係賣點 成日斬比Pepe

球探話新Gabriel係用波型中堅喎 球王片見佢唔少長傳同埋好肯周隊友溝通

英超唔知兌唔兌現到「能力」
法甲仔黎到都打折

睇fm唔似喎
不過左腳 後非 巴西 唔貴 已經入得過

要時間適應啦

我地曾經有沙格拿

呢件又左腳，都唔知用10幾m入個mari嚟 jm9

19 management 咁都唔洗炒
炒班細

都係爺爺比的面子

又關哥狗事

仲有holding chambers 成日都話想清，但呢d hg英人咁清法又唔知夠唔夠數

而家仲話想賤賣叔

Diego carlos好似勁啲 不過貴好多

西追同瑪莉入左又唔多用

瑪莉咁快就傷咗 想用都用唔到

佢兩個都係後備料嚟

點會唔關佢事，隊隊都想複製隊巴塞架啦
複製巴塞嘅要素就肯定係個中場

我記得德國前年世界盃出局，其中一個有人批評嘅point，係德國青訓西班牙化，冇辦法培育出獨當一面，即係啲有能力改變戰局嘅球員

又講1617
老野肯買拿卡早一季
贏左英超啦⋯⋯

達蛇tune幾下變馬甸尼

bellerin 馬天尼斯 洛克人 nxxx
就咁數都下季都4個HG啦，再唔得就註冊堆青年軍

Rowe smith emile

竟然漏咗saka

就咁數都5個***

埃及狗都有機會翻身 應該要留

新派路

下季

Nk (Henry) esr(柏金）
叔(pires) 埃及(g silva) xhaka(vierra) nelson(龍蛇)
Kola(a cole) holding(sol) Mari(Toure) cebric(羅倫)
Macey(列文)

應該輕鬆破爺爺紀錄

巴丁都好似計

踢3季先係
下季先第2季

有玩FM就知我廠唔會唔夠HG

注左冊先計個7個hg架話

同埋好q多翼鋒
正前真係無咩世界級既新仔

L 馬天尼斯

下蘭咪係囉

777個仔去咗邊

全世界都搵緊左腳仔中堅出波上去
係得阿仙奴球迷咁撚高尚屌柒達蛇
成隊得一個左腳正中堅

其實你有冇睇波

仲要屌埋油王用41M買Ake貴

Mari傷唔傷都要俾時間佢
就算包皮黎 馬利打起做正選都有可能

呢到啲巴打好極端

講緊格離馬貼係free黎 都幾好撚勁⋯⋯
平又屌 貴又屌 真係難搞狗竇d人

Mari其實幾好不過買貴咗

古同party黎未？

包皮咁後生 第一季做下sub無所謂啦

Willian’s move to Arsenal should be ‘closed by the end of next week’. [ @fredcaldeira ] #afc

Former Arsenal midfielder Denilson, now 32, has joined Maltese side Sliema Wanderers, historically Malta’s most successful team, on a one-year contract.

Best of luck, @_denilson15! #afc

On this day in 2011: Arsenal completed the signing of 17-year-old winger Alex Oxlade-Chamberlain from Southampton for a fee rising to £15m. #afc

屌你50歲咁撚樣

黃光亮咁既樣

個肚腩大到

Leeds are exploring a number of options to strengthen centre back which is a priority. They have considered Arsenal's Rob Holding. [ @MailSport ]

快放

放唔放到25m

黎啦
轉個彎就到

我feel到下星期阿仙奴連環官宣

This back four, given time, could develop into something special.

一字排開啦

疊羅漢

個腩同我差唔多大

你有咁fit

哂左牙叔

我遲到fd最鍾意咁講

1. 簽安
2. 簽Gabriel
3. 簽Partey
4. 放holding
5. 放廢左既閃電俠
6. 放細爆
7. 放埃及
8. 簽c8

做到上面就100分

Bonus
9. 借古

10月前到就得啦

點解哂？佢通天老倌都可以專精一兩個位姐

咁二選一我寧願放棄holding都要留叔喇

歡迎正皮負皮

正 留叔
負 留丁

利記放就得 阿記放可能10m 都唔奇

理想20m
現實15m

幸福嘅煩惱

垃圾中堅造就神龍

短手狗

屌棟樓有人中左武肺
公司要我隔離14日同去test-.-

叔睇到有潛力，holding真係睇唔到

一路好走細佬

和b

自由意志 vs 決定論

@查博 係咪讀哲學?
想聽下

包皮同佢都無缺點

細梅夠西甲11人啦 咪又係垃圾

error leads to goal often 啦加返

達sir簽完冇幾耐就俾佢正選，擺明想重用，佢應該排先過Saliba

mary用黎取代電欺 但點知一復賽就下季見

佢仲慢撚過雷斯

袁弓夷可能已經比Trump更加接近美國權力核心

勁過trump

無聽呢集 好聽？
之前有d 題材吸引我既集數聽落係麻麻

mary其實睇落唔差 高波頂哂 有長波 不過真係慢左啲

光明會

估唔到Saliba係玩波型中堅

得80分冇新c朗

講到戲肉就完
究竟點定義自由
我覺得條女同條仔拗既位就係點定義自由

咁撚平差唔多啦 冇期望冇失望

下季阿仙奴陣容
Auba----MARTINELLI----Willian
-------Coutinho----Xhaka------
---------------Partey------------
T3-----Saliba----Gabriel----B2
------------MARTINEZ---------

個post好冼

你讀哲學既話,應該覺得麻麻啦
都係簡單介紹啫

去到最後講到量子力學,呢度先想聽佢地點argue,但係就完左
機率仲算唔算決定論/自由意志,查博點睇

沙列巴個樣正正常常
但個髮型真係怪怪地

happy birthday willian

Martinez
Soares DavidLuiz Mari Tierney
Pepe Xhaka Ozil Willian
Lacazette Aubameyang

打返傳統菱形442得唔得
純粹個人喜好

愛蛇臨死之前咪就係咁排

安生日+車出局 官酸未

純粹個人喜好 揀自己鍾意嗰11個出嚟

love how thank you arsenal

有冇手足覺得返工就開始難識到女？

用黎買auba攞左冠了

支持馬天尼尼打正選

愛蛇是磨菇的

安 阿仙奴我要進來了

幾好聽
諗返起yr 1個時有個同學講呢樣野
個時唔知佢up 乜鳩

今朝聽完梁子力學

尤其係得男同事嘅地方工作

v煞樣

唔巧提了

下個禮拜都黎 登鵰未

本身樣衰已經識唔到

你枱底都有幾條女秘書啦

今日都無 姐係無安了 gabriel 無左個號碼都仲未官酸 姐係都無了 結論：乜都無

熱狗有興趣阿叔

呢個topic岩聽

其他topic如果佢地舉例涉及科學,會聽落唔舒服

媽咪麵頭幾型

旅遊業唔係應該多女咩？

咪尾，me 做office boy 連台都冇張

阿叔咁勁 收到風男拔都想買佢

然家又撚真窮毒手足

識仔囉

一億都唔放啦大佬

大家北區手足牙

似咩

咪ff
新c朗係咪20m左右有交易都成問題
而且我唔特別j佢
我估達sir有20m會執stones過黎

Me not 迷基

冇所謂，簽唔到我地損失佢去到邊都會發光

邊撚個新c朗

負皮咗

hmd

成日半夜就天光先jer me
賤種山陽狗

me2

曼城 猁 轟狗 三個超貴嘅龍都上唔到榜

有Gabriel 仲Stones

悶撚到
簽到人未

同佢講聲屌你老母

今日早咗 係咪好好呢

笑清好波

簽唔到

有邊個app好
我見成人台d人好似好易食姐姐

Tinder match咗啲女我都唔知同佢講乜好

Lacazette is set to join Atletico Madrid in a €33 million move, according to the Daily Star 👀

The Frenchman will be allowed to leave once Aubameyang re-signs at the Emirates ✍️

Daily Star

Welcome party

how much

熱狗想買牙叔

靚唔靚

33m添啲啦

牙叔寧願針都唔去啦
信牙叔

其實點揾到777個仔玩

咁撚少

轟買stones都未到我地啦

小希希返咗嚟

你有興趣?

The Gunners need to raise funds in order to spend this summer and believe they can get as much as £30 million for Maitland-Niles, a significant sum for a squad player, and have overruled Arteta.

Now The Sun sensationally claim that Tottenham have registered their interest in Maitland-Niles and made it known they would be keen to prise him away from their rivals.

靚唔靚都有

利 ab邊洗撲救

勁呀

其實佢係咪無朋友嘅呢
咁耐以嚟真係無人爆過佢啲料出嚟

我指點解咁勁冇lala揾到佢玩果個app

路透：柯達7.65億美元貸款被擱置

可能淨係識洋腸

ching勁la高位走

迷基你唔係三十歲喇咩，仲食姐姐

醫院人事部 ol個個都短裙靚女

佢食開5x
睇佢睇果d av post就知

食人妻虎狼之年

好多人負皮

你同基佬特邊個年紀大d?

西班牙機密報 Kike Marin【 Tier 3 】：

Thomas Partey 依然是阿仙奴今夏第一目標，馬體會不接受任何球員互換——無論是以比爾連、拿卡錫迪還是托里拉作為籌碼。 他們只接受5000萬歐（違約金）現金交易。

好似話好多肥婆

我大過佢
基佬9月30日

迷基大過基佬

50m 比著其他強隊一早轟左

約覆診期嘅職員好多都幾後生

不了

原來迷基中佬嚟

係咪驚ffp 所以唔swap deal?

阿仙奴用50m買party＋33m賣laca俾馬體
同
阿仙奴用laca加17m買party有咩分別?

30m賣laca比佢 再50m bid得唔得

果d好多都好老
hr文職先多後生靚女

塞爾電台節目 Carrusel Deportivo【 Tier 3 】：

古天奴和阿仙奴的傳聞毫無根據。

同我同一諗法！

你地唔係唔知牙

瑪嘉烈6樓有個次次都見佢短裙

hello moto

依家同女仔講句野都面紅。。。😭

馬體逼阿用曬啲錢先，再慢慢壓價傾拿卡

識唔識到先

有機會

敢講野已經好好
禾望都唔敢

你係職員咪有機搵hr staff

全公司最正一定係reception姐姐
咩hr admin全部可以收皮

咁你拎咗幾多個contact

私人公司就係

咁你識到未先？

1個都夠哂
全dept最正

你大陸廠果件好正？？？

約佢落canteen lunch

廿幾個負皮

西都屌埋

平時依度邊有廿幾人

大陸雞比狗屌的

迷愛都有三四十人啦

緊係叫佢開間meeting room la

全球？

清心水清

又唔係做人世

怕咩

我無咩idea呀對metaphysics無咩興趣
用量子力學講應該都幾有趣既 不過之前真係好科學我都唔係好聽得明佢既基本原理文科仔

迷愛

會沉船的

聽日又返工 又返5日

拿卡換都唔制係咪食懞左

攞啲垃圾比人想換件寶
Ching係咪痴咗線

馬體會已經有6件前鋒喎
係買前鋒就冬天買左卡雲尼

我舊公司大陸reception人仔細細 勁撚大波

印度?

Tier 3拎黎笑下算啦

50m 一野轟落去啦dklm

唔去馬？

咁依家呢？

定係美羊鄉下gabon

太陽報獨家【 Tier 5 】：

Leno 的膝傷有反覆，將進行第二次檢查。 阿仙奴已做最壞打算，準備在轉會市場上尋找門將。

收工了 聽日準時上班

狙擊迷基可團結迷雲迷愛迷達+轟

外國仲有冇網可以買上季件湖水綠

又關隔離咩轟事

昨晚奧斯爾與土超冠軍伊斯坦布BFK隊主教練奧坎布魯克進行了會面。 伊斯坦布BFK下賽季將代表土超參加歐冠，這是該隊歷史首次晉級歐冠。

咪有廢龍囉

Laca換先豬
冇人同Auba搞基一陣Auba嬲嬲豬走埋

簽咗羊先賣走佢個friend

冇做la

阿仙奴唔知點解好多黑鬼鐘意
非洲好似好多fans
唔怪得咁窮，d人冇錢買波衫

咁仲好 屌完無手尾啦

你太子爺食咗幾多件？？？
出去見客應該食唔少

係揾後備比馬天尼斯

無點幫過屋企人手
平時我有我打工 佢有佢做
間廠呢3年以黎我都係去過4次

最已陣

你rich撚到

無做先岩 食唔食到都對個人無影響

好撚窮 大陸做生意窮能過香港打工

巴打咁睇好佢

車可能大把錢想買貴野呢

The suns就唔好貼啦

間廠有飯堂都仲窮
公屋富戶又嚟撚手足

我估。。。fo班人都知放人個價未必令

乜撚野電台

用返美斯

唔撚知咩垃圾電台
我剩係想快啲官宣

雲加提攜咗好多非洲球員
Kanu Lauren Toure Eboue Adebayor Song

Arsenal offer to pay off Mesut Ozil's £18m contract to free up funds for new recruits. [@MirrorFootball]

Arsenal will make a new push to reach an agreement over Mesut Ozil’s £18m contract nightmare.

They are ready to make an offer to pay him off and reach a deal or subsidise his £350,000-a-week wages if he moves to another club.

【話題】Big 6表現大跌Watt球員

【Now Sports】今季英超已曲終人散，Big 6中有球員表現躍進之餘，也有不少比以往大幅退步，身價與季初相比更有明顯下滑，頓成這些球會的瘀血兼負資產。
撰文：魔斯

利物浦：沙基利（Xherdan Shaqiri）
出生日期：10/10/91（28歲）
國籍：瑞士
位置：翼鋒
今季聯賽上陣：7場1入球0助攻
季前身價：2250萬鎊
現時身價：1440萬鎊（↓36%）
這位有「瑞士美斯」之稱的矮小鋒將，今季連番受傷下，英超僅2次為利物浦正選披甲，絕對不符其7萬鎊周薪的水平。貴為國家隊核心成員，沙基利進攻能力毋容置疑，可是這名右翼卻不擅防守，未能達到紅軍領隊高普對迫搶的要求，大大影響他的上陣機會。儘管沙基利跟紅軍到2023年才約滿，但為保來年歐國盃的正選位置，離隊他投呼聲甚高，而西維爾或是這位瑞士國腳的下一個落腳地。

曼城：史東斯（John Stones）
出生日期：28/05/94（26歲）
國籍：英格蘭
位置：中堅
今季聯賽上陣：16場0入球0助攻
季前身價：5400萬鎊
現時身價：3240萬鎊（↓40%）
當史東斯2016年夏天加盟曼城時，曾被譽為英格蘭代表隊未來中堅的不二之選，縱然這名班士利青訓產品加盟之初就搶得正選席位，但翌季開始不斷受傷患困擾，令藍月領隊哥迪奧拿逐漸對他失去信任，今季更被隊內的19歲西班牙小將艾歷加西亞取代其位置，被賣走的機會高唱入雲。據報，阿仙奴對史東斯甚感興趣，更有消息指這名前拖肥舊將或選擇重回成名地愛華頓效力。

曼聯：連加特（Jesse Lingard）
出生日期：15/12/92（27歲）
國籍：英格蘭
位置：進攻中場/翼鋒
今季聯賽上陣：22場1入球0助攻
季前身價：3600萬鎊
現時身價：1575萬鎊（↓56.3%）
被網民譏諷為「連美斯」的連加特，要到英超煞科戰最後1分鐘才射入今季聯賽首個入球，曼聯球迷對其表現可謂非常失望。這位2018年世界盃英格蘭代表隊中場主力，早前透露因家庭問題導致場上發揮欠佳，並寄望能繼續留效紅魔。然而，鑑於連加特的合約到明年夏天便屆滿，若會方無意與此子續約的話，包括愛華頓、李斯特城、紐卡素及韋斯咸等球會都有意羅致這名27歲攻中來加強實力。

車路士：艾利沙巴拿加（Kepa Arrizabalaga）
出生日期：03/10/94（25歲）
國籍：西班牙
位置：門將
今季聯賽上陣：33場失47球
季前身價：5400萬鎊
現時身價：2880萬鎊（↓46.7%）
史上轉會費最高門將艾利沙巴拿加，今季表現只能以慘不忍睹來形容，這位當年身價達7160萬鎊的西班牙國腳，整季英超的撲救成功率只得54.5%，不僅是20隊正選守門員當中最低的，場均1.42個失球更成為藍軍歷來在這個聯賽中最高的數字。事實上，藍戰士領隊林伯特早已對艾利沙巴拿加非常不滿，不過由於現時無法收回其高昂轉會費，故計劃先把他外借到其他球會，待適當時機才放售。

熱刺：當比利（Tanguy Ndombele）
出生日期：28/12/96（23歲）
國籍：法國
位置：中場
今季聯賽上陣：21場2入球2助攻
季前身價：5500萬鎊
現時身價：4050萬鎊（↓26.4%）
當比利去年以破球會轉會費紀錄的5500萬鎊加盟熱刺，在英超地標戰就取得入球，季初獲得不少上陣機會。然而，自摩連奴取代普捷天奴的帥位後，這名法國中場即時失寵，復賽以來只得54分鐘出場時間，完全失去發揮空間。有報道指出，當比利已準備好離開英國，盛傳國際米蘭和拜仁慕尼黑均有意簽入這名前里昂球星，但因疫情關係熱刺應難以其成本價賣出，最終或只能割價蝕讓。

阿仙奴：奧斯爾（Mesut Ozil）
出生日期：15/10/88（31歲）
國籍：德國
位置：進攻中場
今季聯賽上陣：18場1入球2助攻
季前身價：4050萬鎊
現時身價：1080萬鎊（↓73.3%）
雖然坐擁阿仙奴全隊最高的35萬鎊周薪，但奧斯爾近年數據卻每況愈下，今季聯賽只為兵工廠上陣不足一半賽事，稱他為球隊瘀血也絕不為過。這名世界盃冠軍成員據報與領隊兼前隊友阿迪達並不咬弦，故英超復賽後連1分鐘的上陣時間也沒有。儘管如此，奧斯爾的經理人已表明這名前德國國腳不會在明夏約滿前離開球隊，其高昂薪金更成為出售此子的最大障礙，故球會上下也只好默默忍受。

圖片來源 : ©AFP

Arsenal are aware Ozil does not want to leave but want to find a compromise to help free up money in their wage bill for transfer business this summer.

佢都真係算係咁

好少見狗po回覆可以咁多負皮

登刁未

燒季前仲值40m

好似因為 ffp 要做靚條數
等於疤 Arthur 換柏真歷都係當各自比錢

被針對

我係阿po第一個亦係暫時唯一一個迷佢

清歌迷？

金髮

佢偶像派歌手

出左新歌了 支持下

喺咪全部都係磨豆腐

爺爺係球壇blm第一人

韋亞總統都係佢徒弟

yuu
yuu
大家裝咗未
依家八達通冇得儲分

Arsenal offer to pay off Mesut Ozil's £18m contract to free up funds for new recruits. [@MirrorFootball] Mirror就on9下 但

本身冇野
Thank you 乜鳩阿仙奴
搞成咁自己攞黎

娛樂大家張秀文個shot好似冇著衫咁

睇tvb

食飯屋企人睇，焗住睇

安

一早講左
韋利安佢經已是阿人 足總盃冠軍
怎會對這垃圾車狗專一

咁快farewell= =

佢應該係唔會鏟草果類人

阿狗做野慢到
球員公開信都寫埋仲未官宣

學基佬咁剷一下

佢都係喺轟架車講姐
唔通拎個盃喺架車好唔開心咩
佢又冇公開屌鳩我廠
都唔知25咩

藍店app嚟

Welcome William

附近冇誠哥丫
圍住都喺7仔，惠康
買雪糕食都要買ga la
行好遠先有家興

佢隊友直播緊 自己走去搶鏡頭 怪得邊個= =

講得呢句野係到嘲笑 為人都唔妨好野啦

去疤啦

pr

Luiz「官宣」

慶祝一定要恥笑舊東家?
佢同雲狗冇分別

簽到安囝係你哋嘅福份。

回塘喇

放走細爆又黎一個黑爆

回塘都幫到手既🤟🏼

已經係我地既人

點解迷基唔轉會去車狗?

院長：雲加

鐘意基奧特就一定要鐘意轟？？

金章準備

雷斯決賽長傳玩死車狗
施治2017教路OOO
車狗鍾意串咪串囉

金章安

Welcome to The Arsenal, Willian

屌你老母啦pn9仔

我自己友黎

一齊welcome

I mean 整呢張poster條友

雷斯同安都抵簽
頭套狗

爆閘互咬第一次見

車狗收皮啦⋯

佢職業態度咁好踢多兩年都唔成問題

第三年就好麻煩
希望到時仲有貨

荷蘭妹妹勁

入黎內戰？

安爆其實份臨時約好似係到8月31
之後先會一字排開

新玩法

你要諗到咁偏激都冇辦法

Ok

Well 如果俾隊老人院再贏到自己既愛隊會係咩感受🥺

迷燒黎 應該計爆閘定內戰

頭套真喺好廢
12碼次次撲反方向
落地又慢

但竟然係安聯加時救撚到洛賓個下

luiz叫埋古天奴黎就好

佢係得個季十二碼先勁

黎左啦成班巴西狗

簽埋neymar岩岩好

會唔會搞小圈子

係軌簽咁多個入面
最滿意係白粉佬

你擔心佢地俾人on9化仲好

要集齊5隻巴西狗先可以解除封印

Laca 得30M

車賣莫拉達 56M

泰亞高施華

白粉佬真係場場同你搏
但好慘俾阿記借完即棄 無班落咁濟

安著幾多號 係咪著番22 如果拖走11號都襯佢

爺爺

Arsenal player of the season awards 2010/11 - 2019/20

2011- Jack Wilshere
2012 - Van Persie
2013 - Santi Cazorla
2014 - Aaron Ramsey
2015 - Alexis Sanchez
2016 - Mesut Özil
2017 - Alexis Sanchez
2018 - Aaron Ramsey
2019 - Alexandre Lacazette
2020 - Pierre-Emerick Aubameyang

燒係咪解約

近10年我廠最佳球員係邊個

我覺得係藍

william saliba

理性講一定係25雲同山狗

韋利安老左個樣好似阿諾舒華辛力加

雷斯，我要進來了

但唔知點解無乜人屌
成日輸近柱
如果係雷斯派膠派得咁密
一定係咁俾傳媒頭條攻擊

一定係雲加條狗賊果季買得個施治

我諗聽日官宣

條官宣片會唔會有雷斯

25雲勁得一季
講貢獻一定係我藍

等埋我個Fd 佢未到倫敦啊

唔知安訪問會點答Why did you choose Arsenal

2018 - Aaron Ramsey

快啦

等埋加比爾舉巴西旗影相？

視乎個最佳準則係乜

我揀卡叔同山狗
卡叔雖然傷得多
但佢表現真係夠穩定
出親嚟都交到貨
RVP都好,但top fit就得一兩季貨仔

我細細個就係阿仙奴fans

阿仙奴咁撚多巴西佬 可以一起森巴舞！

dream come true

25雲個年既top係幾誇張
將隊垃圾波帶到上第三救老野一命
所以我揀佢

呢十年拎嘅盃係4 個FA cup
藍斯應該最大貢獻

菜一智
菜一威
菜一傑

岩岩睇 74個負皮

雷斯-智
古天奴-威
韋利安-傑

有3 個正評
迷基
Oliver_Giroud
仲有邊個？？

唔記得
負皮返先

藍斯要掛牌 但睇落祖迷好似幾likey佢

計要有長期貢獻點會唔係卡叔
藍突然講到好似勁人咁，佢係度咁多年，連有無資格正選都被質疑左好耐，講class佢點做十年最佳？

達子買佢返黎啦

79了

你咁樣即係話巴丁同包皮係茄哩啡！？

輪資排輩佢地係

"I always listen to the little boy inside of me in these situations – when you have to make the harder decisions in life. What does he want? That boy was screaming for Arsenal."

原來安係車都7年
過得咁撚快

雷斯： yo willian, you want to come out here?

阿狗近十年就係呢啲class架啦
16年之後已經冇踢過歐聯淪落到用沙卡

條官宣片一開波
雷斯：Yo Willian, you wanna come out here?

85了
阿po幾時咁多人
迷基搞到個個上返水負皮 連cd rom都唔忍了

沙卡已經成材

諗既野一樣

十年最強好難唔揀第一風扇，
如果藍14年唔傷嗰幾個月應該超越到

希望迷基可以pin呢張圖

迷基 天理何容忍

理性係咁
感性一定係卡蘇

其實得燒係唯一一個我廠球員拎足4次FA cup

點解會咁
明明張圖我舊登果時整都冇人理

你都識講舊登啦
舊登而家有冇人理

我都想俾負皮， 可惜p牌俾唔到

韋利安ig證落「車」 入「廠」在即？

【Now Sports】外間盛傳韋利安已拒絕簽署車路士提出的新合約，如今發出離別宣言，似乎更印證其事。

韋利安（Willian）在instagram 上載了一段長文感謝車路士球迷：「我經歷了美好的7年時光。在2013年8月收到車路士的報價時，我就深知自己必須來到這裡踢比賽，今天亦證明了我的決定是最合適的。在這裡的日子有喜有悲，有贏取過錦標，亦有密集的賽程。在這裡我學習良多、發展良多，成為一個更好的球員，一個更出色的人。我對車路士球迷於史丹福橋的熱烈歡迎，以及在球會得到的支持深表謝意。是時候繼續向前走了，我一定會很想念我的隊友。」

早前有傳韋利安想要一紙3年合約，但車路士方只肯與他續約2年，雙方的分歧令韋利安萌生去意。原本合約年期的問題尚有商討空間，但藍戰士女總監嘉蘭露娜雅那種「二擇其一，你要簽字還是離隊」的姿態令韋利安大為不滿，最終拒絕妥協。有傳阿仙奴對他甚感興趣，如果加盟成事的話，「兵工廠」需付出包括薪金等各種支出，合共約2080萬鎊。

圖片來源 : Instagram圖片

阿迪達兩難！馬天尼斯：無正選就走

【Now Sports】自賓特尼奴受傷之後阿仙奴的門將之位由馬天尼斯擔起，表現亦甚亮眼，但他卻明言自己需要更多上陣時間。

自3月起阿仙奴首席門將賓特尼奴（Bernd Leno）就因膝傷問題高掛免戰牌，馬天尼斯（Emiliano Martinez）臨危受命鎖守兵工廠最後一關，其間上陣9場賽事，共取得5場勝仗與及3場清白之身，是阿仙奴足總盃的冠軍功臣之一。

但他的出色表現卻為主帥阿迪達帶來兩難，因為他已開口表明想要更多正選上陣的機會，馬天尼斯接受阿根廷電台訪問時表示：「我已證明了自己能為己隊貢獻，所以下季我需要更多比賽時間。只有滿足這個條件我才會考慮留效阿仙奴。我的目標是鞏固在隊中的位置，並為阿根廷國家隊效力。為達目標我誓不言休，如果我未能為阿仙奴上陣，唯有另投他隊爭取表現。」

現年27歲的馬天尼斯在10年前已經加盟阿仙奴青年軍，一直為打入一隊努力，早前助球隊取得足總盃冠軍之後致電家人報喜時，更在球場邊流下男兒淚。

圖片來源 : ©AFP

講class無得唔承認係雲，或者有人覺得係係羊，山
計埋年資，咁就好難唔係卡叔
我相信都有人覺得燒其實都好勁，不過好難私心到揀藍

屌你地班負皮狗 鬼鬼祟祟
平時我廠po撚有成百人丫

出黎丫 你班負皮狗

卡叔打翼嗰排 我記得好似表現麻麻 唔係必然正選
感性睇就一定有佢份 始終為阿狗付出所有

究竟係當年隊波恐怖啲定係愛狗時期隊波恐怖啲

岩岩我都比左第100個負皮了

101負皮

卡so係最佳，諗下個個位都有人接到，卡so走咗之後邊個可以完美接棒，c8我自己睇都起碼差卡so半班

講真 最多比盃賽同歐霸比佢full time打

點解你搶po開又唔貼埋係#1

加拿金

如果咁都要走真係無辦法 leno無可能後備

置頂了

但咁搞笑，點解一開始佢又唔走去其他隊爭取上陣

Willian’s move to Arsenal is ‘almost done’. [ @SkyKaveh ] #afc

因為係阿根廷fake news

兩千萬抵玩到喊啦

我覺得佢願意佢二號龍 只要比曬盃賽佢打 唔好好似曼聯足總盃收起清新就得

屌奶星quote咗張龍門

如果2揀1 我會揀賣Leno
當然最好2個都留到

level 1
Cazo19
9 points
·
3 days ago
·
edited 3 days ago
Marianno Closs is legit. Listened to the interview.. rough translation:

At Arsenal there were many times when I felt like it was my chance and then they brought in "monstrous" keepers. So I went out and look out for loans to get minutes. - Emphasizes he was the one to seek the loans.

I need to play more games this coming season, that's the only way I can stay at Arsenal.

I had a good season, many games (lists numbers of games per tournament)... but I want more and won't stop until I get what I want.

Asked how long he has left at Arsenal: "2 more years"

Speaks well of the management and structure now.

Future plans: I want to establish myself at Arsenal and reach the National Team as number 1

When asked about NOT moving from Arsenal: [Implied positive, but] If I don't get to play at Arsenal I will move... that's clear/obvious, I'm not a conformist. I always want to advance my career. Where I play most games I will go.

About a possible return to Independiente: Not at this time, I don't rule it out, but I don't know how my career will continue... If in some years they put together a competitive team, I don't know what would happen [then].

安來了

係啦
佢目標美欺朋友隊No.1
完全冇提過阿狗No.1
報紙佬最鐘意嘩眾取寵

今晚/聽晚官宣安

點解上季係拿卡嘅拿卡其實上季同今季差唔多 但奧巴上季係神射手喎

cls
突然發現阿狗post好多人

攞左四次
但我會記得藍斯 25基 卡蘇k6 甚至係山狗多過佢

好多人甩p
Example:拿哥 六日哥 梅屎哥

14反cup個3球太深刻

幫你推

你講一講我岩岩返去望
原來有d熟悉既面孔無轉黎連登

都要爺爺領導有方

平時好多人mon住班迷愛on9
同馬撚內戰

馬天賣出個價唔會夠Leno高
計青訓位 高波好 人工低
諗唔到點解會揀Leno先過佢
爭正選都有得傾

藍斯係祖連表現機會都唔夠

Agree
唔係話馬天尼斯唔得
但係打得9場比賽，個sample size太細

我基一出場第一腳就助攻

迷基黨慘敗

迷基得5票，反基就嚟120票

家嫂

懷疑有國安mon po

笑清整張love football love emery未

Leno始終唔夠高 又周不時派膠 派親都大膠

少年，你太年輕了。你以為這裡真的有那麼多人對你的留言負評？其實都是我一個人負評的，不然我換個ID負評給你看

人地迷愛都無收你咁多人負皮

咁多人mon po 反基

愛足球的 怎能反愛美麗

沈默的大多數

我哋迷愛低調做實事

咪得我地3個p

應該差官宣片未出
同新隊友交換埋ig

森巴軍團！

有2票可能係啱啱入嚟內戰嗰兩隻軌投

同熱血公民一樣！俾世人誤解

就算廢龍真係未prove到自己
Leno都未去到「無可能坐後備」嘅地位
今季對軌同歐霸嘅派膠已經

你哋3個活躍p牌會員

迷愛開咗成百個funson負皮我

好似有位手足仲未甩到p

假帳嚟
攞嚟J 阿狗news

willian有咁好丁咩

吓，佢勁過leno喎

養左佢咁多年 季尾打一排正選
就反手
好似性急左d

迷愛唔開funson都至少20個

以家先見到負皮咗

Leno同馬天尼斯是但放一個囉
不過應該Leno賣得貴d
同埋馬天尼斯應該計hg反而有著數

屌你老味2020年仲有人迷基

我覺得2個實力都勁 leno我唔覺得佢會肯打後備 馬天我覺得肯做2號龍 咁樣留到2個係最好

負評左未

平時做開CD-rom
留低個負皮先

放左一傷仲可以出邊個

19年比拿卡唔比美羊都幾癲

呃咗佢續約先

重有美斯！

天空體育 Kaveh Solhekol【 Tier 3 】：

Willian 加盟阿仙奴的交易即將完成。

今晚/聽晚官宣

忍唔住留底負皮

好丁過古天奴

屌丫，依堆咩人黎
喺咪tommy的世界果班反基

岩岩負評左
早幾年銀河唯一錯失幾多機會

依單真係實食無痴牙 我依家想知里爾個中堅乜情況多d

佢會打左邊定右邊

2個龍門表現好都要煩
但馬天尼斯短時間內打曬車猁鏝熱都表現好，放落後備講唔過去

其實我地宜家唔清中堅既, 有好撚多中堅
應該要賣到人先得

依加仲報安算唔算呃飯食

都唔知開季尼奴傷完未
我覺得季初應該比馬天尼斯繼續守住先

前場咩位都得

準備搶1001

咪玩開左分身都係小貓三四隻

穩啦 number都比人搶埋

呢幾年對車成日被willian姦…
買左守少個先
雖然人地仲有其他

人哋簽sancho havertz
我哋走去簽毀猁安

以後罰球邊個射又多一個射到罰球既

上場個美國隊長唔傷阿狗應該仆街

佢地有ca同新撚伯下季仲有椰子werner

點解軌唔執下條後防先

廢龍以佢表現絕對有資格話要做正選喎
至少下季一開季佢都應該繼續做
變返垃圾先換
無理由Leno直接攞返正選位

安仔真心唔差，夠勤力

老野丁唔落
又未到有auba單天保至尊個level

短時間表現遮,奧斯賓拿都曾經神勇過

簽返個靚仔少少都好啊
拉返平均啲個外表

讓反基成為主流

社區盾應該都係廢龍正選
話說今年有冇熱身賽

明明以前我廠好多靚仔

久違既即食主力

雷斯

有T仔一個乜都夠啦

佢季初都講想做正選啦成27碎仲做後備咩
本身都預佢走，點知季尾大爆發

好撚驚轟狗唔用kepa走去簽馬天尼斯

佢季初講就理撚得佢
依家講就唔同啦

我想pepe射多啲
但成q日讓左俾隊友射

雷斯走個陣仲係主力咩

係

20個係活躍會然
cd rom好撚多

大家呢幾年係咁講想要黑又硬
搞到無晒白淨靚仔

下個po咪俾迷基開
唔係唔知又喺topic加幾多嘢

唔知點解 佢自從入完個兩球之後就好少射

唔使爭
古一招射

躝啦P牌五毛

其實張圖我都未俾負評
但都已經差唔多140

仲有巴丁

係啵, 可能仲有古一招

即係有PEPE, 安, 古, 雷斯, 拿卡

38場好似打足30場以上
好小受傷但會自爆
轟個時笑我地買炸彈

真 以前一個ramsey giround已經贏晒
依家得班BLM 無囡囡睇阿狗了

xhaka都叫勉強頂到吓

清你今天迷愛?

仲有時裝達人比比鳥

仲有沙卡c8

廢龍捱左十年先上到位 點會甘心做返二號龍
佢仲想做美斯隊友 五大聯賽一定大把機會比佢

反而leno就真係一世爭唔贏達史特根

pepe: (drake meme)
入波
助攻

拿卡feel到十成九走

小妹迷宣明會

你連幾時要開工都唔知

完全唔入流啦

一定係有棍絲

阿根廷缺龍到咁
佢去隊有歐洲賽甚至愛華頓依啲級數
都一定做到阿根廷一號龍

我都未

點解韋洛克咁黑 個黑眼圈都可以咁明顯

Arpo 原來咁多人

我比愛蛇炒左
佢有新工返唔請pr了

迷基食撚屎

平時有波開都係得果2,3X個左右係度傾咁

cls
迷基有7個acc

講白啲 都係好似金章安咁
捱十年為簽證
廢龍未派膠之前 支持佢正選

即討過50個既
不過我即討專心睇波好少上水

你損失

搵手足改返個topic 啦

成班波變曬力架有乜好睇唯有J下Tierney

黑鬼正廠

因為呢四條友計
佢已經算係白

144負皮